曼聯求租35歲前曼聯殺星回歸

拉舒福特（Marcus Rashford）重傷之後，曼聯的進攻點火力缺乏，蘇斯克查（Ole Solskjær）在排兵佈陣上可以說是捉襟見肘。於是，在冬季轉會窗關閉之前找到一名前鋒成了當務之急。

來自《都靈體育報》的消息透露，活禾特（Edward Woodward）竟然看上了現年35歲的前曼聯殺星泰維斯（Carlos Tevez），該報稱，鑒於泰維斯和目前的東家小保加之間的合約將在今年6月份到期，所以曼聯想要租借泰維斯半年應急，直到今季結束。

阿根廷老將泰維斯曾經在2007年至2009年期間效力於曼聯，但是他與時任曼聯主教練的費格遜（Alex Ferguson）關係破裂，隨後他加盟了曼聯的同城死敵曼城，但是令曼聯球迷無法忘卻的是，2012年泰維斯隨曼城奪取英超冠軍之後，他竟然舉起了印有「R.I.P - Fergie」（費格遜安息）的牌，這一舉動讓曼聯球迷忍無可忍，痛罵他為「反骨仔」！

很難想像，如果泰維斯重返奧脫福，那麼曼聯的球迷會如何對待他？

this one funny

R.I.P - Fergie

35歲阿朗呢

買埋朗尼同c朗返黎

朗隊 牙朗 25仔
傑斯星仔史長老復出
卡神注冊埋做球員

正

舒寧咸

自己踢咪得囉

合約戰士係家鄉玩厭左

So9自己出黎踢咪得囉